貴同平滑鼠墊到底有乜分別？

見腦場有d賣34百蚊，到底佢憑咩賣到咁貴？

質地一唔一樣先

滑好多

有冇好用mouse pad推介

用技奸Xtreme張野so far so good

價錢囉，比貴一百，打機技能有加成
(垃圾隊友成日講)

3M

分別:

要快, 定要好控制